今日係 東涌版鄧寇克大行動

攻機場係險著，有入冇出咁滯。
但機場係春袋，唔入又唔得。
但真係太勞損，好似遠征軍咁。

爆左東涌站加快堵左自己出路。
富東太近地鐵站，唔安全。
走去逸東，又要經過狗屋同刀手。
到最後好彩巴士開返，各位街坊互相幫忙派新衫。

同埋我想講，如果有刀手，人數唔多，係男人既唔好走得唔得，呢d真係要打撚死佢地。

光復香港
時代革命

下次不如索性塞青馬大橋+機鐵咪算
冇人入到去機場 一樣可以癱瘓

大家一齊檢查下，今日真係好似 長征咁......

檢討下

見到刀手之後即刻去左逸東,搵唔到佢地

其實係無必要去到機場咁入
塞左東涌成個機場就玩完

但機場真係唔敢放TG

只係難入難出

青馬大橋，同孤島有咩分別？警隊搵水警輪增兵大嶼山，陸路由葵涌推進咁點？

香港人真係要頂住

係塞左3粒鐘既巴士上面，大家互相讓座！
香港人好野。

有人係巴士暈左